Catgirl同ken終於公開

好感動😭希望佢地幸福快樂👍
條片好sweet呀！

唔係不嬲一齊

無公開話過係女朋友嘛
之後啲片嘅title 都係「女朋友？」咁樣

日久真係會生情

以為散

我想像唔到點女上

Ken幫catgirl影相嗰到真係甜撚到仆街
會結婚啦我諗

咔喳

男人之光

勇者王

可唔可以唔好post啲美感0分嘅嘢

早排唔係話出軌分手

咸魚青菜 各有喜愛

希望佢地真心相愛幸福
網上真係好多攻擊 希望係地可以笑下就算

吓

Catgirl未拍youtube已經同ken拍緊拖啦

我識佢兩個

老左個下身會負荷唔到嫁

唔係喜唔喜愛問題

肥老左好多病

我覺我拍拖啫
如果已經要考慮呢個問題
每個肥既都可能真係無拖拍
但你講得好岩
真係家左會有影響
但呢d 就係佢地既事了
只係希望佢地唔會因為俾人閒言閒語影響到

到時佢地有冇搞過野

有影到盒加大dom

cg 講過怕腥野 例如 精

希望佢地兩個永不分離 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

唔使老左，佢而家已經有影響啦，活動能力衰過阿婆，搭巴士都唔上上層

Ken係真勇者
我連睇片都頂唔順

我同兩條女做室友做左兩年都冇生情, 係零

FEEL到你好撚肥

之前catgirl唔係話牙ken出軌咩

咩啊 之前唔係話Ken係gay架咩

女呢d樣野唔得就係唔得

唔洗擔心，對住佢都唔會出得到

早幾日睇佢介紹雞煲 佢問呀ken: 如果我辣親 你會唔會錫番我嘴仔 好撚癲

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

真愛
Feel到阿Ken係真心真意對Catgirl
Catgirl係強勢嗰邊食住條仔

關我乜事

大大聲同人講係基

我明，諗起要同女人扑野就覺得嘔心

男人大大隻，肌肉發達果啲，真係見到都扯扯地

點先可以兩個人一餐食兩個大批加一碗烏冬

CatGirl 最大問題唔係肥
係濕疹 爛嘴 橙皮紋
肥都可以好吸引
但缺乏管理自己就真係好唔得

cat girl嘅觀眾究竟係咩人

珍，男人應該鍾意d陽剛嘅嘢，例如男人

哇靠腰
這咖小...真噁

岩，你睇欣宜企企理理真係爭好遠
又唔介口又唔打理好自己

Ken其實唔差 有技能 又高 個樣斯斯文文四眼
大把女冧依類
點解要咁對自己

上年連登同CG大和解
依家又打回原形

好撚核突 屌你老母

大把女冧呢類⋯？
唔好講笑啦好嘛 個樣真係麻麻

cls

我都叫gay, 應該冇咩人係直

祝幸福

終有一日cat girl會為咗健康著想而瘦落黎

勁

話哂佢地都係黃youtuber，仲要係幾深黃嗰隻，連登仔笑都唔好笑咁大聲

坐撚爆

但都未到要catgirl咁折墜呀嘛

我所見好過大把連登仔平時話自己靚仔個D

係未至於嘅咁但唔該唔好講到好多女會鐘意Ken
At least 我唔掂先

CatGirl係真黃YouTuber

Er其實Ken都有少少金鐘m記feel少少咁

基就基啦

錯, 係心有所屬

亂黎會對唔住iu

catgirl對呀ken好d啦
除左佢無人會要你

佢用支那寶叫觀眾課金喎

個閪出面陣肥肉都幾cm 有啲難

好想知Ken望到靚女究竟會有咩感想

對波 dump 到落肚臍，點扯

之前又話分左手

渣架

阿ken打手？

好羨慕

其實佢兩個幾襯啊

英雄難過美人關
肥妹踩冧斷背山

可能係冇性呢

吓，上星期唔係喺 IG 話有第三者要分手咩？

甩一甩手j都斷

一肥一瘦, 都幾搞笑呀

真愛嚟

Youtuber同乞食真係冇分別

可能收左sponsor 要拍片

阿ken出軌你有咩comment

前排唔係話出軌咩

架架架 架架架 較佳架
祝佢哋永結同心 幸福快樂

其實啊ken把聲幾溫柔😂

有無sources 想睇

點個出軌

之前唔係話呀ken出軌咩

好偉大呀Ken

見過有亂都靚既女仔
不過唔係佢

向牙ken致敬
你哋要永不分離呀

笑撚死, 邊個出軌

係0

[突發］catgirl疑似再出現情變！

其實有無諗過真係試下同女人扑？
話唔定鐘意左？

屌緊肥肉唔係西

照得鏡多導致審美眼光大幅下降

斷咗

皇者裝都用埋，你話呢

俾呢班級數坐落嚟，應該會盤骨粉碎

你要搵1

真心想知點解咁都食得落 可唔可以拍條片解釋下

又話Ken係gay?

好撚想嘔

養catgirl都幾係野 食一餐都兩個pizza呀ken咁鬼瘦就知得條女食 佢無份食😈

睇左終於分開
但之前分開左喇喎

都似 只係用d關鍵字做bait 引你地入去睇

岩呀 落返黎熱門啦 低調啲

之前有條片講黑歷史...

諗起ken屌過cg
仲做得落第三者？

唔通阿ken次次龍舟掛鼓又要拍條片講咩

少d臂力都唔掂

如果按身型比例其實應該男女調轉姿勢先啱

人之常情呀，佢出軌真係無人會怪佢

係人都會死㗎啦係人都會老同有病㗎喎，瘦就一定冇病冇痛？

No comment

阿Ken真係皇者

肥閪 上網睇下肥人比一個正常人有 心臟 糖尿 高血壓腎病 風險高幾多先啦

佢一餐食咁多嘢，唔死一身殘啦

咁撚識食請受小弟一拜

祝你長命百歲，冇病冇痛囉生癌冇肥瘦之分嘅

Ken?

人中之龍

之前呀Ken話自己係Gay架

睇完都唔知講咩好

佢擺明就係四眼毒撚樣嚟㗎喎
而且仲基味濃

想問下呢個叫catgirl既係咪好撚有錢?

咁咪練到好大隻

幸福賓周

屌

副膠框真係

咁肥生到仔都難啦
洗撚帶套咩

連登仔9up

讲你老母

都唔明點解你會幫佢幻想成個畫面咁撚核突

我懷疑阿ken被cg改造左個腦，睇到其它女人都係屎係爛肉，見到cg就係超可愛美少女，有玩過沙耶之歌應該知我講咩

呢排追哂cg 既片
發覺ken真係好愛cg

女神公開認愛
大家要心碎了💔

之前鬧分手係咩事

好衰

揸地鐵出軌會害死好多人

相反cg呼呼喝喝、乜都唔肯做
真係以為ken係佢隻收兵

肥就唔生唔到仔
咁肥姐當年點解會有左欣宜

阿Ken唔高
係街撞過170都未必有

支持黃色youtuber
佢地值得擁有幸福

咁就咪搞人啦 出軌都合理化

秒

邊條片?

見到貓女之後變番直

但係唔少肥婆都走去做人工受孕

Catgirl 應該配宅男個ken

肥婆能醫白病
性向都可以醫

觀音坐蓮 一坐不起

屌 宅男呀ken條女好正
上天就是不公平分配

CG應該都有d野好先吸引到呀ken
成日睇片見佢開黃腔 應該好滿足到呀ken需要

所以保險公司對於投保人有進行危險運動的嗜好有調整保費的政策

深黃還深黃 嘔心還晍嘔心
真心點扯得起

阿ken成個gay款，唔通雙性？？

CG 屌呀Ken

唔撚係呀話

咁都只好祝福佢地

cg真心要改下D脾氣
唔係忍，係真係要改

畀你燈一燈ｃｇ一定健健康康，精靈活潑

應該私底下J緊email

我180高

65kg

得啦 全世界最健康一定係肥閪
肥閪一定冇病冇痛長命百歲
bmi冇35以上都係短命種
咁講滿意未？

ken會唔會抱住catgirl黎屌

不過阿ken都話自己鍾意瘦>肥
希望catgirl會為阿ken減肥啦 加上對自己身體又好啲

Catgirl 會抱起ken嚟屌

倒轉咗？

假鳩得唔得
Btw尊重番

想叫朋友幫手推po

阿ken唔係出面搞第二個咩
點樣忍到？

躝番波台啦死乞兒

唔好咁揚啦

當我求你

同道中人
一定祝福佢地

但ken哥都唔肥個下好野

明顯ken食得唔多

但連登d評論
一樣咁負評

推 追咗幾個post都無人爆料 想知到底咩事

祝福catgirl & Ken

ken 淨係得啲滲飲

屠龍勇士

上面話肥可以好吸引
對阿KEN鄧笑尊就係

The pier hotel都幾貴下
Ken咁捨得

鄧兆尊識左個大陸婆好大波

佢哋工作要日對夜對
如果真分手就一定要拆夥，無理由仲咁好戲掛

睇咗影相嗰part未？Feel到係真愛嚟
啲相都影得幾靚

最記得有次q and a 有人問Ken 係咪曾經鍾意過男人 佢拒絕回答 其實以Ken 兄氣質 係似似地
好鬼有興趣知 佢地點開始到

但係濕疹係病 戒口唔一定好
反而覺得肥可以減 更加唔係藉口

ken神

佢咁樣食法，好難唔荷爾蒙失調

其實扯得起咩

睇咗ken&cg一段長時間，佢哋個channel成4年仲係未夠7萬訂閲，
睇另一對kiki&may做得2年都就快10萬
一樣係平時做下live,飲食，旅遊方面youtuber
但係好似有heart好多咁，佢地接受批評(cg好多時都屌咗先)，個女嘅成日笑，多同觀眾互動。

真係多得cg啲閪性格唔少，同埋好多怨氣咁，
有時live比較懶
明明ken拍野接片快有唔錯

如果做得好個訂閱數，應該過10萬好耐

一直有個疑問，點解ken啃到cg?性格談不上好好

你情我願呢啲野
旁觀者睇唔明

翻譯 :
我65高

180kg

2個都有睇 鍾意CG同ken多d

Kiki and may超nice
佢地啲遊日資訊都好貼地

自從睇佢哋嘅live，先睇得出佢地段關係Kiki 先似係強勢個個，不過may搞笑同親和好多

性格問題
kiki&may nice好多
識做人同唔識做人ge分別
cg連聽眾都夠膽屌
有fan屎都俾佢嚇走啦

唔覺得佢會減肥或者改變自己
講到出口想30歲前安樂死

佢應該會繼續keep住而家呢個飲食習慣甚至更差
務求要30歲之前死

除左個小劇場外 佢哋真係唔會諗點增加訂閱人數？
仲全職喎

其實ken係咪真係偷食定佢真係講佢朋友

完全係自我放棄
日日都過頹廢生活做垃圾

講個秘密俾你聽

我好耐之前已經睇佢地 估唔到真係承認咗拍拖 係真愛

fans 大量課金
佢地應該一毫子都唔洗出

阿ken 買咗美極未？

大家講還講 說話唔好咁難聽 收下把死人口
CATGIRL我女神

其實會唔會係Ken根本都唔再鍾意
但真係基於唔同嘅考慮例如係拍片或者係咁多年嘅感情
所以先至繼續一齊

cls 睇完條J都痛痛地
btw, catgirl好似比佢仲大份

自殺

記得ken仲話過youtube 係免費娛樂
所以唔需要驚得罪觀眾

大部分觀眾可能真係無真金白銀養佢哋
但無觀眾佢哋邊有click rate
邊有人肯落廣告

唔知佢地留唔留意到佢哋廣告算少

有冇做過愛？

14年拍到依家，話無你信唔信？

佢哋套新片頭先有人苦口婆心咁打勁多段嘢勸佢健康啲
其實好多人會邊睇邊鬧
係因為睇耐咗
唔多唔少對呢對youtuber有感情
好似朋友咁
都唔想佢成世人都無進步
日日都喪食等中風咁
可惜佢哋唔聽人意見先上唔到位
又破壞同觀眾關係

我都係

睇佢地D LIVE真係悶到一個點
自己玩自己然後有時又串
你樣已經唔係好, 其他仲衰都唔知點吸引人去睇

呢個係cat girl?

我更加唔明點撚解會有咁多正評

一直以為ken係gay。
佢地都幾襯呀一個願打一個願捱，兩個人啲興趣同生活習慣又差唔多。

其實減左肥 分分鐘連濕疹都好埋 痴肥一定唔掂

啲靚女 做過雞 剩係賣樣賣身材 個啲就不斷攻擊大量負評
呢件野 就不斷正評不斷讚
完全反社會人格出哂黎

樓主一定係人生失敗撚
成日望住嗰啲明星名人
人哋結婚生仔乜柒野都關佢事

自己就一無所有

依家覺得嗰啲認真嘅fans都係真心戇鳩仔

牙KEN 全能到

條仔好斯文，cg屋企有錢？

疑問？同類人囉
之前ken咪講過自己以前問題
即係俾人歧視果類人，cg又係比你地歧視
你又點會明佢地感受，只有佢哋自己先明
Ken同cg 一定係感受到愛呢啲係真愛

根本全部同類人嚟㗎

豬Hi坐蓮

形容得好貼切
每日就係食訓屙

我fd就係肥咗先有濕疹，佢就嚟同cg一樣身型

好似有幾個傻仔死忠成日課幾舊水

十卜

kisabb, rose ma都未必有咁既忠實fans

先唔理KEN哥頂唔頂得住
佢咁既身型係上面郁兩下已經冇力

好撚悶 睇catgirl 仲好

有d咁既fans真係幾生修道

其實佢哋都算係咁，上網比人係咁攻擊都仲可以堅持拍片咁耐；早一排又表明立場、變相會聽到更惡毒嘅說話或者騷擾；唔睇樣同身型，單論性格都真係幾堅強同和善

點唔出軌

睇字都想嘔

肥西真係特別麻煩

ken樣生得好毒，身型睇落好潺

拍片教食CG心得應該可以做成條CHANNEL最多VIEW數既片

佢個問題係樣撚衰

拍片分開講不再一齊做同一個channel應該更多

個格都衰 唔係點會咁耐都得咁少人SUB

佢2個令我諗起曾經睇過一個外國節目, 講減肥既, 女既由細肥到大, 愈大愈肥, 但搵到個鐘意肥既男人, 結埋婚生埋仔, 但個女人身體太肥出現問題, 同埋已經照顧唔到小朋友, 開始減肥, 但一減肥個老公就唔妥, 因為老公只愛肥女人, 最後減肥成功但兩公婆不和....

香港地日日都要戴住假面具做人,
catgirl 呢種真性情性格,
唔洗估估下, 相處起來係好舒服

我真係要叫佢聲大佬呀

閪面怨氣港女都俾你吹到真性情

但外表咁極端， 真係接受到？
同埋真性情係好臭嘅， 咁我令願要個假面具做女友

樣衰唔係問題
如果佢肯執下個look執到企企理理
慘在佢而家又唔執下 個性格又閪
真心為佢好又比佢鬧

係味有咩誤會
算咩技能
個樣係毒 唔係斯文
仲要身型薄過紙

條友好明顯無睇過catgirl 開live
拍片呢啲做效果信一成都死，都唔知ng左幾多次
睇live先見真章

唔係一早知咩

驗眼啦-.-
［多多都有］一人一個ig自信女

自己追

痴線，全身都可以用黎打飛機，仲玩咩女上

真愛

呢個馬丁真係忠實到不得了，完全俾人有大佬嘅感覺

相信有唔少人以為佢係馬田

樓主乜咁重口 MON住貓女呀

真愛系列

祝福

我新fans嚟

恭喜

原來唔係一直都一齊緊？

咁公道d講
佢哋啲片真係幾好睇
最近差咗
不過以前d旅行vlog幾好睇
剪得好好
而且都算係黃
所以有真心fans唔出奇

CG 可以考慮開個系列係減肥或改造自己
應該會多啲人睇

利申 想睇佢減肥瘦左會點

屌那星一齊瞓都唔係女朋友咩 兩條友個腦真係裝屎懶係神秘咁好似好多人想知

唔知覆咩 但見到連續三個comment都有隻狗 想comment埋一份

肥撚/西不願面對

肥先好呀 有安全感但唔知點解啲肥婆又唔會first choice肥仔

哇 7 月14咩

已封鎖會員 - ENDLESS.

哦

咁大聲話人知係0
希望無朋友知你連登身份啦

其實有無諗過真係試下同男人扑？
話唔定鐘意左？

Exact7ly
肥都算 但個性格先係最大問題
之前見過唔少comment係建議佢界下口希望佢濕疹好啲
佢即刻起曬槓咁屌人
對住阿ken啲態度又閪 口講無所謂但閪面閪到仆街
咁叫真性情

吊頸都要抖下氣
皇者裝撐唔住了

係bad girl

其實真係要減下
之前好似有個巴打留comment
好心想cg為健康減下肥
比cg同班on9 fans 起晒鋼咁屌

偷食咪偷食 出軌

Congrats

我都記得 好似喺泰國

佢唔會聽人講㗎喇
好自我中心
好多人哋叫佢減肥就係歧視佢肥
唔係真心對佢好

節奏太悶

如果係朋友嘅事就唔會喺Instagram到post story啦
同埋仲要特登強調係朋友
女人通常咁講得即係講自己啦

佢地個studio有

咁都有拖拍。。。

唔係因為人嘅問題
我比較鍾意kikimay係因為我覺得題材比較有趣
每一區每一款食物就一條片咁介紹 啲人容易compare同埋跟佢地搵食
最重點係kikimay同觀眾互動多好多 見到佢地食自己介紹嘅舖頭然後讚嗰陣真係覺得幾開心

肥婆控好野

邊度有得睇到嗰段嘢？

頭先再睇唔見咗
唔知係咪比cg刪咗

我都有印象有個人打過一段嘢好多人like
係唔係公開嗰段片？

屌 差D嘔
放大張相個心口頂住頂住

其實當年發生咩事？我記得秋官後生都幾靚仔㗎喎

肥既樣靚好多

佢拍片同開live好似兩個人嚟
開live先係真性情 個格閪到

認真覺得catgirl份人好真睇親啲片都覺得好搞笑
好想同佢做朋友 應該好有趣

確實真愛

認真答，佢同ken太冇常識，直頭係去到不學無術嗰個程度，試過有次marshmallow，cg係可以讀marshall，然後問盒野咩嚟架，你讀國際學校喎大佬用氣炸鍋炸塊漢堡炸咗好耐個心都唔熟，阿ken仲可以話係個溫度較得太高，要較低啲煮。

睇佢地啲片係覺得睇緊一堆nonsense，未計cg份人閪，啲片啲質素都係唔得

人地咁撚偉大你就收下把口啦仆街

笑撚到仆街

佢係咪要改名做Catboy

你個名

嘩屌佢瘦嗰時靚好撚多喎睇落都好企理

唔係因為個漢堡出面熟晒但係裏面都係生咩？
如果教得太大火真係會咁

根本Cg份人懶到仆街
性格閪爆,D狗仔十丈遠吠又狂屌D狗仔

又懶執下自己/減下肥/改下/戒下口/屌善意觀眾都算
話係做自己

乜柒都旨意呀Ken做
次次成尊佛咁坐係到等食,成個懷仔咁
食完又係呀Ken執+洗

乜染都賴濕疹/辛苦

咁如果冇Ken,佢咪又係要自己做,自己執？定要靠呀媽執手尾？
所以好驚呀Ken飛佢驚到訓覺都札醒

但呀Ken都有好大責任,條女懶閪成咁,都係佢寵出黎

懷仔

諗起一邊扑野，一邊食野

CG 咬住隻雞脾，Ken 係後面推車

想問下，知唔知片既字幕，係ken打定cg打？

仲有成日連中文都讀錯
連個茸字都讀左個「耳」音
我本身對佢唔反感但覺得可以做下功課
如果唔sure啲字點讀

其實如果係外地酒店房
有冇可能係本身間房有only
自己帶去未必會咁樣「棟」係度？

咁多錯字 真係唔知邊個打

兩個都好似唔係好識字

好似係cg負責用google voice打返出嚟
分分鐘冇proofread過

問題係第一轉都整咗好耐，炸得耐而有咁嘅結果，理由只得一個

孜然又讀茂然屌，咁想見都唔撚識

自膠*常

地道 道地 都要拗一餐

你扮哂野死死地話CG岩，CG又話鳩你唔開心呀?你岩囉

根本迫鳩人認同哂佢 無撚得玩架同CG 講又比佢發脾氣屌返你

比佢岩，CG又要扮哂野話:咁我又未必岩哂既

CG 根本係CLS架屌

肥婆就係咁，通病黎，自卑心態作祟，少少野就起晒剛，覺得人歧視佢

其實真心好多好多觀眾都係真心幫佢睇到

但佢真係可以一句屌你老母啦 我做自己咁撚樣

係做自己無問題 ，但個個都真心幫佢 一句thanks都好呀屌你

仲要屌人老母 我真係睇live o撚哂 邊有咁撚樣既人

咁靚女偷食連登仔又討伐人地臭雞公廁既?雙重標準?

靚女偷食連登仔？會唔會吹大左

睇佢生日係酒店live
grill佢話讀 焦
仲話讀咗20幾年都係咁讀

酒店點會成盒比你， 多數擺幾個係到咋

咁靚女偷食，連登仔又討伐人地臭雞公廁既?雙重標準?

可能之前當cat girl係Fwb

掙扎

你話自己180 cm長屌過大笨象都得啦

幾時減肥

吹呀

真係第一次見咁冇常識，中英文都唔得嘅人，仲咁有自信拍youtube衝出嚟柒

連登仔

cg越食越肥
初初啲片下巴都突突哋
到而家冇哂輪廓

有冇高手改圖將catgirl 改返瘦

睇 kiki & may 好舒服，10分鐘到簡單有貼地，見到佢介紹我食開個間有親切感 (同埋may 幾靚女)

又復合?

雖然佢成日表現到唔介意自己肥咁，但佢片頭片尾個自畫公仔都畫到自己係臉尖尖

咁又唔會
但ken無呢條咁大隻

講野都懶音啦
咁打字實唔準啦

係...唔識讀都算
唔肯定咪查下先囉
拍出黎咁多人睇

臭鳩公廁

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

ken影相幾掂下

佢哋去秦國去一去都成個月，一盒差唔多啦

Ken 和 catgal 請一生一世，咪放條肥西出黎害其他人。阿門。

願主祝福你倆。

居然有人以為佢地住洒店。佢哋次次都係book 民宿。

仲有邊可能咁豪一盒放低呀

咁一個月一盒唔算多啦

我之前冇睇開sor

X3
Cg d片有種魅力
Kiki同may反而少悶

呀Ken 希望呀ken唔好有清醒既一日 分左手諗番應該都

唔知點解肥仔唔好少咁樣俾人話

因為夠獵奇

佢願望好似係30歲前死
睇live佢話知道自己咁肥應該好多病 唔敢去body check

但睇新片好似乜事都無咁 仲sweet過以前

減下咪得
食少啲甜野鹹嘢
自自然然會健康啲同埋瘦啲

佢有話係朋友嘅事
我諗嗰陣可能真係鄧朋友唔抵所以幫手鬧？

我覺得新片好似想專登話俾人知佢地冇事
明明以前都唔會咁explicit講佢地ge關係

CG Live屌緊同第一隻課金兵馬田屌緊呢度D 連登仔

佢話有女觀眾俾連登仔迫到自殺?

9 UP唔洗本
都係R佢D 死忠認同

cg 直播流馬尿
fans 又要課金安慰了

馬田: +500

邊有人咁得閒欺凌d fans

係馬丁、無出過樣
唔係cook guide果個馬田

推 7.1反國安法大遊行

咩事流馬尿

cg發現有個品評佢個post
其中一人係cg識既fd
應該係感覺被出賣

知唔知條友講左d咩

cg講到佢d fans 自殺
連登仔要負責任
屌你老味上次連登濕疹女問自殺
連登仔有內疚咩
自殺原來係人地責任
痴撚線

淨係識話人哋批評佢外表
其實呢度大把人屌佢哋無內涵、無學識、個格西、對觀眾態度差
佢又選擇性失明唔回應
果然「可憐的人必有可恨之處」

班fans 又奉承佢然後互含
個channel 好好笑

佢d 邏輯真係好似冇讀書咁

岩岩開始睇 係咪本身講緊連登仔攻擊佢 佢口講唔介意 但轉個頭就spin focus話連登仔攻擊佢d女觀眾？

來來去去都話d人話佢肥西
老實講無乜人話佢肥
係話佢不修篇幅
有病又唔注重健康
直播屌fans

善意批評叫欺凌
cg其實都有d被迫妄想症
但又要話自己好堅強所以唔怕欺凌
實際係佢同班fans齊齊都有精神病

cg 名言
因為我唔聽人講、我先係catgirl
我聽人講、我一早自殺死疘啦

已confirm cg 童年好大陰影

佢根本一開頭淨係講緊個女fans冇啦啦俾人擺上連登欺凌到自殺，係上面嗰幾個自己對號入座spin去CG本人到

話自己唔care但又講到咁激動
爆曬粗咁
睇嚟佢好care

同老蕭一樣
我都唔care網民話我燈
但其實好撚介意

次次都係見到佢食緊野
一係就屌緊人
無第三樣

仲有 發脾氣

Cg啲歪理真係世界級
只有屋企人講嘅先係善意提醒

佢而家直頭肥到坐係度都喘晒氣真係好唔健康

真係長智識
郁啲就話人係Hater
只有朋友同屋企人意見先會聽
其他人冇經歷過佢既遭遇冇資格比善意提醒

CG睇緊的話 我想話你知

你就係一個死肥閪 死肥婆 屌你老母 拎去人道毀都晒子彈

yuk mui cheng
catgirl 你慳啲啦 新觀眾唔知你啲衰嘢 舊觀眾 十個有九個離棄你 你個網就係我寫 你自己心照我講邊個 出律師信俾我啦 搵個好啲 我已讀不回 你冇錢 又要問bob仔
邊個勇武手足

點解咁好笑

恭喜
Cat girl 人美心善
祝福佢地

Cg一個live又上番熱門

點解佢live坐係度讀comment都喘曬氣

個男仔好撚偉大!

井你老母咩

人哋叫佢食少啲 食健康啲其實都係為佢好 擔心佢
唔通叫佢食啦食多啲啦嗰啲先叫為佢好咩
自己唔岩聽就覺得人哋係haters
成日比藉口自己話濕疹咩都做唔到又盛
皮膚咪愈來愈差 愈來愈肥囉
肥唔係問題呀 性格先係最大問題
佢呢啲唔係叫真性情 係叫臭脾氣

應該係呢位勇武手足

狙擊到reg個domain 寫個網出黎狙擊

我的最親 知否此刻一對靈魂終相認了
無懼困難重重和你 愜然來成全今生

太感動了

係
由觀塘東廣場果條片開始 係咁刻意做情侶嘢

同cat girl拍拖我寧願死

又唔好咁樣
鹹魚白菜

不要～等睇吞噬

秋的事業發展中，當時已經頗有名氣的沈出現了 你懂的～

Subtitle is just for fun

話佢地拍左拖好多年
拍YouTube前已經一齊？

我果時都好shock
說好的偷食呢？說好的分手呢？

慎入 諗起CG啲皮膚都好污糟咁
佢去body check應該瀨曬野都似